/* 
  Localizable.strings
  THE VOW

  Created by libs on 14-4-15.
  Copyright (c) 2014年 icow. All rights reserved.
*/

"Innate"="天生能力";
"Underground Hole"="地下洞穴";
"Tree House"="树屋";
"Chalet"="小木屋";
"Stone House"="石头房子";
"Village"="小村庄";
"Castle"="城堡";
"Dream City"="梦想之城";

"%1$@(Yields %2$d gold in every %3$d minutes)"="%1$@(每隔%3$d分钟产生%2$d金币)";
//"%@(Yields %d gold in every %d minutes)"="%@(每隔%d分钟产生%d金币)";////
"Get It"="获取";
"Consume %d gold"="消耗%d金币";

"Reap"="收获";
"Sell"="出售";

"OK"="确定";
"NO"="取消";
"YES"="确定";

"Assets Library"="资产仓库";

"Are you sure to sell the %@ to get %d gold?"="是否出售%@，获取%d金币?";
"Reap %d gold"="获得%d金币";
"Failed to sell it, please try again."="出售失败，请再次尝试。";

"Mall"="商品";
"You have got one %@ with %d gold successfully."="您获得%@，消耗了%d金币。";
"Sorry, you have not enough gold."="抱歉，您的金币不足。";
"Are you sure to buy %1$@ with %2$d gold?"="您确定使用%2$d金币获取%1$@吗?";//

"Shop"="商店";
"Request Error, please try again."="网络请求失败，请重新尝试。";

"Auto miss"="自动MISS";
"Start"="开始";
"Red"="红色";
"Black"="黑色";
"Green"="绿色";
"Sorry, you have none miss."="抱歉，您没有了MISS技能。";
"You have got %d initial gold"="您获得了%d初始金币和2次MISS。";
//"You have got %d initial gold"="您获得了%d初始金币。";
"You win %d X %d X %d gold"="您赢取了%d X %d X %d金币。";
"You win %d X %d gold"="您赢取了%d X %d金币。";
"You lose %d X %d gold"="失去%d X %d金币。";
"Miss"="MISS";
"Miss, save %d X %d gold for you."="MISS! 帮您避免%d X %d金币的损失。";

"You have purchased %d %@ successfully, get %d gold and %d miss."="您已成功购买%d件%@，获得%d金币和%d MISS。";
"You have purchased %d %@ successfully, get %d gold."="您已成功购买%d件%@，获得%d金币。";
"You have purchased %d %@ successfully, get %d miss."="您已成功购买%d件%@，获得%d MISS。";
"You have got %d X %d gold and %d X %d miss."="通过购买，您已获得%d X %d金币和%d X %d MISS。";
"You have got %d X %d gold."="通过购买，您已获得%d X %d金币。";
"You have got %d X %d miss."="通过购买，您已获得%d X %d MISS。";
"Buy"="购买";
"GOLD and"="金币和";
"MISS"="MISS";
"Are you sure to buy %d %@?"="您确定要购买%d件%@吗?";
